# Реализация тестового задания
[Видео реализованной системы (с голосовым комментарием)](/cms.mp4 "")

## Backend 
Простейший CRUD на Flask с SQLAlchemy.
Две сущности: пользователь и группа. У пользователя может быть несколько групп, у группы несколько пользователей. Группы имеют иерархическую структуру. Группы могут содержать в себе как пользователей, так и другие группы.
Сделать REST API для созданиия и изменения пользователя (поля: фио, телефон) и изменения списка его групп. 
Для групп можно не делать API, а просто их в базе создать

## Frontend
Single Page Application на Vue.js со следующими экранами:
- Список пользователей
- Создание/ редактирование пользователя (поля пользователя и список его групп)
- Дерево групп
- Отображение конкретной группы (с навигационной цепочкой - "хлебными крошками" и списком пользователей группы)